Alt+tab會死機

有冇人打機時 一禁 alt+tab就會死機， 唔禁主機制都搞唔掂。
我特別情況係玩R6 時候，
唔知其他game係咪(未試)

我上網揾左相關資料 總結一下：
1.完部都係windows10
2.有人指出係creator update問題
或N卡 driver問題
3.多數發生在UPlay game(可能我只係揾R6, overwatch都有)

我就咁岩係 windows最新update同 n卡driver最新
我試過6月舊version既driver都有問題
我依家 試下3月(battle. net建議)

我post既原因 想揾同道中人
同揾高手幫幫忙
如果唔係成日強制關機，
會好傷機

加返啲資料先
display mode: windowed同 borderless都發生問題
full-screen冇試， 不過我諗都有問題

我之前update 裝左 creator 之後打機lag, 要uninstall 先得

Gta5 full screen 有事